有冇手足凍到射左波

好𨶙凍呀

凍到射左就有

ching驗j

射左
但真係病左，屌

係hall攬近女

樓主仲要翻工咁weak

休息下啦
翻咩工呀

我係starrrrrrrrrr hall屌緊西

做狗

射左波

3p ok

屌我工都無
晏d去in 百佳

有冇家庭先
冇就大條道理射啦

屌恆大妹都岩？

18fg
依家好撚肚餓

百佳有手有腳都請啦

咁話之腦細啦
射鳩距
再去食大快活

我唔係有缺陷都唔洗做百佳啦

恆大妹拎黎含撚夠

大快活早餐都30蚊以上
屌唔落

ok sorry

咁你屌恆大妹個口
我屌距個閪

有30內呀

我怕得158.5cm爬唔到架拎貨